［拋磚引玉］60萬本金 應該點樣投資好？

50萬 做中信定期 2.65%
一年有$13 250

另外10萬攞黎買收息股
預計息率4-6%
一年有 4000-6000

上面個組合一年都有17000-20000左右
主要想低風險 求賜教

倫
敦
金

60萬買哂港燈 HKT咪仲好 每個月有3000蚊洗

lm

或者40 萬做定期
10 萬打算用黎買建行
10萬攞黎買港燈 又點睇

pish

等股市再跌多啲先買股